又到月尾啦，唉

我月頭，月中都同月尾一樣

交完家月一身輕

用

失業既連糧都冇得出

d圖好撚抵死

啱啱出完糧，重獲新生

我都係
已經平常心到去見工都唔會緊張
盲目晒無感覺

入黎支持下先

其實呢d西工，咁低福利就唔好學人玩second in啦！嘥人時間，咁得閒次次等你一個星期咩？你話人工有10萬我咪同你玩落去囉

班HR做壞個市啦！比佢地玩到咁撚樣

笑到癲左